7k左右 budget 買notebook

普通文書用
想玩到順暢嘅poe,lol
要唔易熱
有冇咩推薦咁？

筆直加到8.5k，有冇咩推介？
重量唔係first priority

xps 13

Xps 13我見官網都9k up喎
定係有得平買？

Pish

唔怕渣MON就
Inspiron 15 7567 -

dell 7559？